[League of Legends][309] 每晚0030和你內戰

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

10.5 s 收錢

Day 5

又唔係我開

戰

只 留 身 體 在 狂 歡 心 就 沒 負 擔

樓主 On9

why gum 25

你唔開Day 4259

on9樓主

Day25

Day 5 冇人講

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

25

好似好麻煩 唔簽啦

幾分鐘咋

好多英文 唔識睇

系

玩得lol既都係奶共藍絲 應當獅鳥

ON9樓主

說明空虛，是一種一般性的無聊感、社會疏離感和冷漠感。空虛感通常伴隨著心境惡劣、抑鬱、孤獨、失樂、絕望或其他精神/情感障礙，包括精神分裂型人格障礙、創傷後、注意力缺陷多動障礙、分裂性人格障礙和邊緣性人格障礙。空虛感也是分手、所愛之人死亡或其他重大變化後，喪慟的自然過程的一部分。

戰未

平放鑽4 ac 61%
300$

TG:issyon99

鑽石acc咁抵

乾淨ac 得2x英 0-3skin

鑽石ac有乜用:
1.

有成廿隻英同3個skin都500蚊唔使

我都唔知市價係幾多

小弟呢排窮先至放ac 本來係小號未

有意tg

去香土放啦‧‧‧呢度邊個會要d傻鳩game ac‧‧‧

放鑽3acc $299

終 於 我 發 現 原 來 你 是 一 生 夢 寐

賣ac++崔孝定

我 愛 你 小 賢

放金2AC 20$

$30

放全英AC

-1

火龍+冰杖=打晒

用鏡華著過既底褲換AC得唔得

攪珠期數 : 19/138 攪珠日期 : 14/12/2019(星期六) 總投注額 : $64,385,671
攪珠結果 :
獎項 每注獎金 中獎注數
頭 獎 $6,886,530 5.5
二 獎 $39,520 22.0
三 獎 $19,200

文識勁到

好!!!!!!!!!!!
我宜家過黎收!!!!!!!!!!

好

0030

要求閂左個spec mode唔比智將睇

虎有開台

MKIB夠彊踢撚死我

瘋狂入野

保護小狗

小狗

保護力狗

小 狗 在 幹 麼

0030未

鏡華團團長

收人？

5戰

你收皮

你四隻腳都勁多毛

ssssssssssss

。。。

0030冇人

完場98

咁沖涼先

??

戰未-8

不反腎通知輸

HO DOR 25

戰未-2

每晚0030
第一晚就唔夠人

D 25等一陣都唔得OFF撚哂

第一日就完

第一日就沖涼

和你戰

國

一瞬千擊

有冇人識佢？搞臭哂香港人個朵

佢呢到連登名好似叫佩XX主席

唔好借刀

想問吓係「哂」定係「囇」，哂係咪殘體字？

isnt

1

52571

署鑽

47303

44318

LA LA LA LALALALA LALA
LALALALALALA LALALALA LALALALA LALALALA

想搵首日文歌
女人唱GE 副歌係大約咁上下

LA LA LA LALALALA LALA
LALALALALALA LALALALA LALALALA LALALALA

都話日文歌 我係哼番個節奏番黎
明唔明呀

嗰陣幫暴龍搵

四糸乃又訓左

你痾屎嗰陣咁吠?

和你內戰

和你25

你25

如果呢個po上唔到熱門，所有死去的手足一定會死唔眼閉

咁都有得屌

起底 毒撚脫節五毛
拉

全個E波台都係 不用分得那麼清楚

你先係

55

見到樓主個名都唔開胃 blocked

諗好新po 晏d開

gchi

OMG呼呼個屁股蛋洗不洗咁能正式。。。

樓主置頂 #2
冇時間啦25號截止，極度要人幫手! - 分享自 LIHKG 討論區

腎仔個屁股蛋搞到我流哂鼻汁。。。

黎鷹：有人inbox 先知俾達狗unfollow

墨城上

唔關注了

引戰狗請馬上離開

憎 我 或 是 害 我 都 慘 不 過 教 我 記 得 彼 此 熱 戀 過

引彈狗

如 何 離 開你 放 浪 遠 飛 誰 人 談 起 你 種 種 是 非

識D野
家姐D歌正

今 天 起 各 有 逸 後 如 花 火 攜 不 走

還 未 愛 夠 了 你 怎 放 手

13.螞蟻,我本人,那誰,MyLoveMyFate - JADE SINGS 關心妍演唱會
觀看次數：633,952次•2012年1月21日

2617

155

分享

儲存

買咁多墨城

同路?

我 愛 電

王

咸能左成晚😂

Sosad黎 唔開心咁解

13/12《國家級任務》第84集 屯門公園「黃色」經濟圈

HKA 玩撚完

光復香港

紅色革命

咁撚大鑊?!?!?!?!??!
等我過去台灣斬開佢十碌八碌先!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

推唔到呢個上熱門我都做港豬了

仲快D開post?!?!?!?
係咪想輸?!?!?!?!

報驚先
拉

今日開咗行動po

求人代我開

噴精上

即刻上IFC

笑死

噴精反cup叫我
我會搭升降機落返黎

跳定先啦

可以和波姐...............

跳啦望

買$10和同噴精摧毀腎最後希望

腎唔好

跳先

快
我係下面等緊

抵啦 25我

一齊睇259死

仲有希望...唔跳住

中場比15分鐘你補飛 轉頭就反杯 等陣唔好話我25

哦

抵啦

聽講返cup

唔杯了
我跳了

快

開定花生睇跳樓

想問反cup未

跳未

和你cup

補時連入5球

@腎

和你腎

腎腎

一手料 有狗隻吸入大量TG後失禁

@佩x斯x席

咪對號入座

和你買
1930 意甲主

唉 煙巴
唔知你記唔記得我 一開頭個幾個post已經係到
潛左一排無追
我隱約記得gay一開頭都話借人ac黎用
諗緊呃錢個個會唔會係本身ac主人
有段時間覺得佢語氣同一開始好唔同
但諗深一層 基巴應該唔會容許佢搞事（假如上面個句係真）
睇到好迷好失望 但我相信你講過既所有野

小妹我好想俾重岡大毅抱起黎屌
利申75kg

1212

0030有冇

你唔ot就有

你地唔訓都有

通頂戰咪淆

咪淆

屌你老味7SS禮拜日都返工

低賤過腎

等到0030唔夠人 我實屌死你老母親節

7巨老母親節

陪電訓陣 晚安

你係咪操縱賽果

Sent from IFC樓下

和左啦

廿分鐘3球追和 意假屌你老味

Sent from IFC樓下

輕鬆

屌佢老母叫外賣有鳩毛

碌左個橙入黎，想問呢度係咪有巴打會一齊打下機..

腎之呼吸

你拎去驗會驗到係你自己

係 樓主成日搵人打機

依家有無場打下

冇

49000上

你唔會話你操控到49000輸下話

愛狗上

艾佛頓

꽃케이🌸

獌狗

有冇人香港寬頻LAG到痴線完全玩唔到

仲有時間....邊個笑到最後都未知.....

反CUP未 等左幾個鐘

HKBN間歇性300ping

我追個曼同和$10
等腎永不翻身

前幾日直頭上唔到網

OK

$20入場費就有得睇IFC跳樓

等收錢食宵夜啦

就CUP

AA

今晚宵夜7巨既
大家組隨便嗌

BB

AA-1

咁易咩!

易

👌👌

🤔🤔

兩碟老鼠剌身‧‧‧

Google左 正

咁多手足俾拉左 連仔仲有心情整聖誕icon

阿妓上

7巨

7巨又唔ON 知咩料

ot 0100先

知咩料

🤔

👌

有邊隻英用唔到冰杖

有冇人有睇tcs 啱啱 This teamfight was a bigger disaster than blizzard PR in hong kong 笑左

煮野食

夠唔夠人戰

有冇得join

都要有人先

之前係咪有個tg grp
我明明每日有同grp內人玩，但tg無覆比人踢左

呢到無
另一個post可能有

晚晚都係7巨25

過埋呢個月轉工就好D

做返網吧

仲想返工？ 過埋年比人炒啦你

老細俾次機會。。。

一路一路返工

2019仲返工

不了

2020了

香港人唔返工仲有咩可以做

真

7巨份工講左兩年幾都未完

個老細求我唔好走

但你下個月又25佢

7巨上到黎口響 其實日日係公司流哂馬尿求腦細唔好炒佢

搵到25了

TKD食左春藥=.=

I don't care

放棄吧 對你有興趣一早覆咗你

懷疑7巨同98返同一份工

@世正式

同一個人黎

想訓

腎先系

腎入

飲水

反CUP

和你CUP

꽃케이🌸(反CUP)

7巨請左我食宵夜啦

其實弱智既人會唔會知自己弱智？？

49000 噴射機 反CUP

食左屎黎？

你瀨個D

其實瀨屎既狗會唔會知自己瀨屎？？

49000個瑞典仔唔識清波 唔計

和你返工

返緊

嗚人初中文憑不懂經濟怎管得好木葉村

和 你 也 許 不 會 再 相 擁

交換綠帽

和你綠

和我冰杖

冰杖

早知出埋大面具 應該勁好多

反腎手足？？

7巨又25我

你25手足先

CY爸爸每日派10抽

公主手足?

你25公主手足

剛 相 戀 的 你 先 知 我 們 原 來 未 夠 藉 故 鬆 開 我 的 手

返工啦唱

閉 起 雙 眼 你 最 掛 念 誰

你係7ss同事

想問圖右同98係咪做過愛 鍠狗咁都過到疤狗

死蛆狗贏波係到串串貢?

冰杖腎

你25干爹 我屌你老母

我唔信冇一隻英用唔到冰杖 我決定每隻英都出

我利受讓
文識開po未

同我玩果陣出唔出

我要把握每個機會

G持

哈哈哈 阿妓懷念爺爺

屌你老母 死祖狗好撚串wor 祝你抽中熱狗

可唔可以係歐聯對阿？

懷念愛蛇

我 愛 的 人 不 是 我 的 愛 人

阿特難大

幫文識諗好

標題: 屌那星！馬會派錢過聖誕冇人講！

我地利物浦竟然有得受讓 客勝仲要超高水 利物浦贏撚柒硬

係咁意分析下啦
阿士東維拉今季升班馬 宜家排緊尾4上個月仲要輸過比利物浦個勢已經輸左一半
再講返利物浦 今年fat到漏油 講緊英超帶頭衝冠 歐聯又晉埋級 一定係五大聯賽內面最fat嗰隊
前面三叉戟 屈機唔在講 後面最貴後衛助攻助守屈哂機
都未計沙基利呢D後備殺手

岩岩返到公司屌鳩老細 話唔撚柒撈啦我 過幾日做百萬富翁睇住你班奴隸做餐死

重心推介：客勝

其他心水：晉級球隊-客隊、半場客勝、讓球主客和[+2]、客其他

fatfat了

咁辛苦打咁大段野 都唔出day 5

蛆狗贏垃圾贏到眼花?

死祖狗收爺啦

唔識ball
why利狗咁高賠率

U23要返工

馬會今次真係傻傻地

腎仔都唔了解我
屌奶星！！！馬會有BUG！！！

邊條仆街買到得返5倍

咁你開未

開po未

屌奶星 倒水倒到

買左五十蚊 sorry

話左你有份操縱球賽啦

腎

買10蚊利反cup

你全球最大假波集團老闆

佢daddy馬會

乾吃奶味棒超受內地學生歡迎 食法似吸毒

某主席成日食

AA+

每日1500石 又十抽

免費十抽又中泳裝又中一等

叼你老母 公足?

我要衝擊r14-4

你排幾
最近都搵唔到你切磋

617

jeng
較返防弱D撞你先

飲水是為了飲更多的水

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

今晚撐腎

幾時還

唔借喎

入黎撈鋪借廁所

@47303

睇唔明D英文唔做啦 叫佢個網整中文比我地望望先

撐腎
大家中國人用咩英文

Lalalalalalalalala
想知咩歌

咁多精

瀨瀨瀨瀨瀨瀨瀨瀨瀨瀨瀨瀨瀨
想知咩生物

要搵虎哥

想飲水

玩左2年撈都冇聲 想知我喇叭咩事

Pérez Out!

覺唔覺冇腳毛ge男人好撚廢

Drinkwater

佩先生一定好撚勁

認同

每日要飲7杯水

呢個係lol post?

係 留名挑機?

拉

警犬咩 拉拉拉

拉雞

垃圾PO阻撚住晒行動PO

系 要求連仔封鎖行動Po以外個垃圾Po + 每日登出所有人一次

每次回覆都要做IQ TEST

咁花狗咪永遠冇得出post

即 管 掀 穿 我 諷 刺 我 毫 無 大 志

並 沒 天 規 必 須 愛 我 並 沒 有 錯

無 言 的 親 親 親 侵 襲 我 心

出聖誕ICON想整沉行動PO

賣左俾政府係咁

新功能

她 真 幸 福 幸 福 得 真 殘 忍

天 空 灰 得 像 哭 過

最 美 的 愛 情 回 憶 裏 待 續

G未

NB D畫

有G未

屌 你 老 母 力 狗

電唔見左

在我心中 愛著

再嘈我叫電劈你

No one cant stop me

[img]

又要打J

司令新VSKILL

一睇就閂台 知乜料啦

從 他 們 的 眼 神 說 明 了 我 不 可 能

和你訓

和華訓

好想返工

和你7巨

拉PO師

點解cctai d人成日都要人應承佢

求婚

F e e l s o l o n e l y

訓到隻腎咁

yes sir

笑乜9 遲到啦仲唔返工
笑笑笑

SOSAD黎 唔開心咁解

文識黎 on9咁解

佩佩黎 瀨屎咁解

I feel so lonely

Baby baby lonely lonely lonely

Can't stop lovin' you

請停止消費閃閃‧‧‧

block左你 唔應你了

我係某個po留言有接近600負皮 有冇人搵到

乖啦叫文識今晚唔比狗糧你食

佢仲嬲緊個喇叭點解冇聲

又25

覺唔覺食野都要分藍店黃店好撚on9?

Gd dog! 獎你大骨頭

呢個我開另一個po啦

中學生抗爭者被捕 慘被同學恥笑玩膠

應承我 唔好再25

送多一個負皮比你

樓主分化
拉

負皮腎

cctai

應承我 一世都唔好原諒腎

公安手足??

7ss 公連id係咩 加好友

613 676 326

其實25既人會唔會知自己25？？

會

拒絕左

腎😄

加左7SS

cctai恐嚇我 我宜家好驚

好悶，有咩玩

拒絕埋

玩76TOYZ ASS

米25啦

唔加我 知咩料

加你比你拒絕呀？

話過永不反廁

7巨幾時都咁25

$$

與鏡華的羈絆
但係個角色係初音

文音食左XX家未

真係要每次回覆都要做IQ TEST

點食要排隊

吉野家都要排隊?

Sukiya

點解花狗打XX你會明

XX家=隻雞個名

你知得太多了 靜靜雞講吖嚇

嚇

嘛
手指太肥

文識食左XX家未

你點知的

文識智商同花狗差不多

公足都25

廁智商狗都不如

咁又好難低過你

你本身係咪菁英

點樣打燼+珊娜

要贏 唔好輸

唔好死+食兵

我淨係識用汎,隻手短到爆炸

用返燼打佢

多啲搵樓主玩 學到好多野
加佢id

樓主會DEL人好友

樓主出名撈鋪呂布

用凱特琳點睇

菁英最底層 得6xx分

咁都幾好,由s幾打到而家？

2

Uzi

++7ss
加完先有得del

大陸洗澡狗不了,寧願gosu

+左

DEL左

C A N T S T O P

先下手為強 del7巨

力系甘

迷茫就會力狗

話事人

20隻英夠膽死放300蚊

Km果隻都俾到首期啦

菁英

本身相處落都覺得唔太夾得黎
Check番原來同我個星座真係唔夾
有無巴絲幫手諗諗分手理由講乜好
就咁講性格不合
佢會唔會死纏爛打話自己會改嫁

日本妹角大ALL IN

我又痾

女足邊sick開角球==

好彩!

好耐冇同佩打G

狗都識打G?

花狗都識啦

南韓女足[+1]
下次去泡菜callg

又好似幾啱

1 接納

4171 讓球 星期二 2
南韓女足(主) 對 日本女足(客)
讓球
客[-1]@1.79

$ 1,000.00 $ 1,000

OK

why 25

因為我CALL 日本G

佩佩打槍好勁

日日望住47303開槍打暴徒梗勁

系 同47303一齊OT

杯

上次睇泡妹開角球 開左兩次都係開短鳩搓
嬲到我想即刻上場屌柒佢地

你係咪都想屌泡妹架啦 關西事咩

系 靜靜地講嘛

5555555

每日起身慢慢食早餐，睇住旁邊啲西裝友趕頭趕命，自己懶懶飲杯奶茶。食完早餐，返屋企上網搵工，每日Send十封信差唔多，之後瞓覺，瞓到十二點或者一點起身，可以開電腦睇劇，睇電影，打下機，有咗電腦，呢個世界大把免費娛樂。到咗三四點，可能會覺肚餓，由於消耗唔多，可以考慮落街10蚊兩個包，或者食麥皮。Hea到晚上，如果有家人就返屋企食飯，冇就盡可能自己煮，節省少少。失業咗一個月，依照咁嘅生活方式，扣除必要開支，總支出大概平時返工四成左右，諗落都覺得好笑，我辛苦工作，為咗就係六七十歲後，可以享受類似咁嘅休閒寧靜嘅生活。原來失業已經可以做到，人生真係可笑，哈哈

哈哈

佩狗打cs一吸smoke就自動瀨屎

Ct side 自動被tk

打槍咪淆

CS有香港MAP未

原來廢青已經可以做到，人生真係可笑，哈哈

燒你屎忽

知唔知咩叫狗改不了吃屎？？

死暴徒

燒到humhum 聲都唔割

幾時打G

打47303

想去日本睇演唱會

程美段算唔算

收錢

G

my fucking god
stop plz

鄭家純

又打J

10

鄭家純算唔算波大有腦

算

鄭家純G持我地 波大有腦

雞排妹寫真合集.rar（10.7 GB）

咪屈 未down點解紫左

你公安

林鄭極秘全裸流出.rar（90.9TB）

報左公安內務部

日本妹goal

泡菜妹本土被黑哨 你敢信?

泡狗黑得人多啦

13.5 S中埋

還我12碼

原本callg有得加鐘/雙飛 宜家冇晒啦 開心啦?

曱甴總部變到成個靈堂

我有得屌日本妹

開心啦? 滿意啦?

謙虛C朗讓出隊長臂章

【Now Sports-體育】基斯坦奴朗拿度作為祖雲達斯當家球星，自然有能力成為隊長。他在周日意甲對烏甸尼斯一戰中就展現了謙虛的一面。

祖雲達斯主場輕取烏甸尼斯，上半場早已取得3:0的領先優勢，而且下半場仍有不少入球機會。老婦人主帥沙利在76分鐘以中堅迪列治入替隊長邦奴治，邦奴治立馬將隊長臂章交予基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）。

不過，C朗並沒有收下這份「厚禮」，反而將臂章交予中場馬杜迪，更為他親自戴上。因為是馬杜迪在2017年加盟球隊，比C朗早一年，所以這位5屆金球獎得主讓出隊長一職以示尊重。

祖雲達斯最終沒法保著清白之身，被阿根廷前鋒保錫度幫助烏甸尼斯破蛋，最終贏3:1；球隊現時在榜首與國際米蘭同得39分。

牙朗

牙羅

好友睇到腎排第幾 好方便切磋

7巨好25

全年超重心: RB萊比錫[0/+0.5]

買對家了

唔好後悔

你黎

我唔信呢場你都操縱到!!!!!!!!!!!

今場我操縱 我踢

黎啊 睇結果啊!

都話我落場踢

星期三 2 世界冠軍球會盃 蒙特雷[+2] 對 利物浦[-2]
我利又派錢了

我幫你報仇！！！

好！！！

唔同場 你打到我先講啦

我報FBI

我報公安

連登新功能!!!!
右click有表情符號🚬🚬🚬🚬

(๑•̀ㅂ•́)و✧(๑•̀ㅂ•́)و✧o((>ω< ))oo(≧口≦)o(╬▔皿▔)╯(╬▔皿▔)╯(╬▔皿▔)╯(′д｀σ)σ(′д｀σ)σ(ノ｀Д)ノ(ノ｀Д)ノε=ε=ε=(~￣▽￣)~(*Φ皿Φ*)(*Φ皿Φ*)(*Φ皿Φ*)(*Φ皿Φ*)(*Φ皿Φ*)(*Φ皿Φ*)……]((o_ _)'彡☆_〆(´Д｀ )(p≧w≦q)

樓上鏡華的羈絆

MK虎正在遊玩街霸

信果個都佩雷斯

🚬

有一刻我信左

ON9腎仔

你佩雷斯

呃你地做乜

🤣

🤣🤣

果然不枉我相信你😍

`(*>﹏<*)′

7SS開完呢個PO名就一場戰都冇

政府加既

簡。轉。繁！！

7巨=阿拉丁

今日冇ot

腎你ON GGC

腎aa-1

點gun

出手要更大

旁觀者不需理解

有邊隻英出唔到冰杖

站得太久

冇人戰

G未-1

法國47303同52571好耐冇打機

文識露娜之塔支援轉隻新年UE黎OK？
想打迴廊

NO

咪咁圖右

C A N T E V E N T O U C H

AWAWC

7SS未

我 所 給 你 何 嘗 替 你 想過

今晚利

轉左

😍

7SS再OT落去會唔會死

47303都未死啦

屌你老味咪25啦

OT完未

未

拎左賽特召喚卡

破碎的 燕尾蝶 還做最後的美夢

利

好多手足等緊利

等睇青訓都屌打

EZ

利EZ

瞓先 起身收錢食早餐

利4-0

5-0🤣

IU真係好能正式‧‧‧

李知恩

逼害我利。。。

ALL IN 香港

你唔係買小支支貢25掛

以 後 縱 是 逛 盡 地 球 沒 青 空

大支那 贏硬

我 吻 著 你 同 步 呼 吸 這 一 口 氣

今晚有最愛巴塞 對 佩雷斯主席

ALL IN 98啦

推到樓主起身

點解你咁快手

屌你老母死皇狗 夠薑同出黎同我隻揪 我一拳一隻

利物音

其實佢不嬲唔識做配合，一定要做打骰果個
係
之前靠車路士比晒個波佢玩，咪有數據囉
但其實車路士點解近年浮浮沉沉好多時候因為條撚樣
真心佢唔走，阿爸喊mount 果d上唔到位，收返130m又有青訓上位，車仔賺死

如 花 火 攜 不 走

雖 然 表 面 上 我 還 是 完 整 那 個 我
可 是 身 體 裡 有 個 什 麼 已 被 刺 破

窗花太污穢我看不清

好 多 巴 打 已 經 叫 緊 春 你 仲 唔 加 入?

cccccccccccc

全年超重心 收米

半格不如餵佩佩

好 佩佩想食咩

圖右好qq

只 知 不 親 你 必 會 冰 凍 至 死

this who

腎仔仲打緊

人 是 沒 完 美 就 算 傷 多 幾 次 就 當 是 歷 程 意 會

君勇?

趕緊功課

我喜歡johnnys west

好想去日本呀屌你老母

分身狗

文音咪屈 都沒isp 點開分身

個個POST都係得一兩個留言

花狗有

@花狗

其實今日著多過1件衫既人係咩心態

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

米針對

著能左heatech 熱能到

香港贏波派1000

願 我 所 愛 以 後 帶 著 笑 口

便 無 憂

200萬黃絲唔該至少1星期食3間黃店

有冇人想同我一齊食藍店

屌到鏡華腿軟

初音下話

點解要咁25

25既人知唔知自己25

腎唔知

腎唔係人

又岩

唔多講，7巨用「與鏡華的羈絆」，掛。初。音

唔識轉

搵到了

初音都好 趁佢訓教

想25？

懷疑7巨滅左文識聲

香港上

香港就反cup

日本35歲公務員迎娶初音未來 媽媽拒絕參加婚禮

7巨

唔屌唔知腎仔好

香港追和唔反佩佩一星期

IVE EMAIL

中國對中國

中國goalllll

點解佢英op咁好聽

咱們都是中國人

GG

如 果 個 天 可 以 比 我 一個 期 限 我 希 望 可 以 同 佢 講 叫 雞 唔 駛 比 錢 呀

have a 15lv kr ac,help me up lv?

好多五毛想推走撈PO

mo vpn

泡菜仔 上!

日本上

B U T I C A N T D O

我泡要3連冠了

她 心 裏 每 一 吋 都 屬 於 另 一 個 人

春 春 春 春 春 。 。 。

block左大家組

。 。 。

執到張女學生證

報左驚

仲要小5

你仲有5分鐘還返比人

真鏡華

腎仔8月都食吉野家

9月嚟

XX家

今日都食啦

證明腎先係分化撚
撈鋪手足信錯人了

不嬲都知

公足?

光復香港，止暴制亂

你成日25我 仲話公足

不分化 不割席 不篤灰\
唔記得左?

學下cctai ok?

好 落你降頭

傷 我 或 是 害 我

學核彈都割喎

割了

角大又中

送個VPN比花狗OK?

佢有啦

打機果D

佢台狗用電話放wifi打機
慢到西咁咩vpn都無救

咁買比我用

用緊surfshark